今日中午食元氣壽司食到成頸血

今日中午同幾個friend食飯
佢地話食元氣 我無所謂咪就下佢地
入到去坐低 飲啖茶 叫左以下嘢食:
每人三件三文魚壽司
兩件鰻魚壽司
一人一個軟殼蟹手卷
一人十個送你鰻魚丼(好細個，要十個先夠食 )
最後埋單成頸血 成$38xx
除返開每人$58x
請問各位巴絲知唔知荃灣邊到食壽司唔洗俾人介到成頸血？

Once upon a summer time

你對唔對得住你個名

係 真係好細個

套餐呢？

佢話未有供應

假膠post 一個就話好笑
太多就on9架啦

仆街又引我食元氣

個送你鰻魚丼我食過 屌你得3淡 仲細過手掌 on9收幾十蚊

Real

3千8都貴

獅兄咁有米

你on9囉

渣ga 無錢咪學人出街食飯

幾個人先可以38xx除到58x？

渣架

盲腸

可能佢地肚餓食左半個手足

咁平

。。。

yen?

西貢元氣？